諗住今年歐聯4強對疤

點知佢地抽中上上籤都咁快出局 Totally no mood

仲諗住歐聯正面對決

天天天 佢地聲震天
地地地 聯賽贏我地